---
title: Raoul, how have you been amigo.
subtitle: Coma
tags: [Hoorcollege]
date: 2018-02-13
---

Dinsdag 13 februari

Hoorcollege. Dit keer was Raoul Martinez aan de buurt. Ik vond het onderwerp best wel saai en was daardoor erg vaak afgeleid. 
Vervolgens op school gebleven om een beetje aan mijn plan van aanpak te werken. En vervolgens naar mijn nieuwe keuzevak Spaans gegaan.
Alweer een taal? Ja, ik vind talen leuk en makkelijk. 
